點解啲韓仔咁中意整𠵱類柒頭？

睇得太多阿旺新傳